23號 小米食屎慶祝區

無糊食

咁快開定

認命

睇完爆袋就準備食屎了

放曬留名睇食屎

drop to $17 is a must

大師

Why ar

推
聽日食屎

無咩人討論？雪球唱得好勁。Boom Boom Boom

其實好奇怪
明明星期一勢在必升
但E2日係特別狂出e d膠新聞拉埋小米落水
又有d咩Q商學院教授出黎狗up（唔明點解教授係隻野上左市無幾日就敢出文）
唔覺得係有人特登放出黎，想壓價？

而E單野講ge係小米推薦Ge P2P平台7左 (新聞話P2P平台進入倒閉潮緊）唔係小米自己7左

我估個情況類似
有人係Apple store down左個Apps 比人厄左，然後就出現「apple 推薦Ge Apps 7左」ge新聞

我就超短期睇差，短期睇好，中長期未知

利伸：有DD內幕

内幕 笑撚死人

係小米推薦。類似倫敦金，雷軍著得好性感扮女叫你比錢佢話幫你扮資。

食屎倒數

星期一勢在必升

真心問今日點解必升

佢有貨先咁講

內幕

清都分析得幾撚全面

食屎了

穿18講我知

講定你知 聽日